連加特：半場休息達共識不羞辱巴拿馬

英格蘭以7比0屠殺巴西，全球球迷嘩然，而半場時英格蘭已經以5比0大比數領先。

英國《每日郵報》以「英格蘭半場同意不去羞辱拿馬（但仍多入兩球）」為報道標題，引述曉姆斯表示，在半球場領先5球下，他們同意在下半場保持專業，「我們決心保持集中，而不是去羞辱他們。你必須尊重你的對手，重要的是，我們做到了這一點，沒有企圖展示什麼魔術奇能。」

至於開場45分鐘5比0的局面，連加特繼續說道：「我們很清楚，我們是世界上最好的球隊之一，但如此好日子，如此不可思議的比分，還是需要一點點運氣。」

在周中即將到來的決賽中，將和比利時爭奪小組冠軍。在準決賽和巴拿馬一戰中，連加特只踢了半場就被換下，原因是肌腱炎發作。目前他的傷勢並未徹底痊癒，因此這名暴聯前場在決賽中極可能因傷缺陣，這對於英格蘭來說是一個不小的打擊。

對於決賽，連加特說：「我們必須全力以赴，同時享受世界盃決賽的每一分鐘。我們當然希望能夠贏得最終的冠軍，但我想即使我們在決賽中輸波，準決賽這場史詩般的勝利也不會因此而變得一文不值。」

ching改都改好d，巴西未改巴拿馬

關曉武斯咩事

sor

樓豬好低汁

成篇未改過咁濟

柒到 內文第一句就fail

食蘋果批唔批皮

弱智咪撚學人改文啦

第一句就出事
後面幾精彩都無用

乖啦，夜啦，快啲返去庇護工場開工啦

巴西

7:0 仲唸咗好耐究竟係邊個入第七球

柒到

全撚部錯哂

巴拿馬即係等於巴西，同一個國家黎

點解曉姆斯會係到

連尼住:連登仔達成共識不羞辱樓主

英格蘭以7比0屠殺巴西

染左 唔好再推啦

呢篇野錯漏百出你不如唔好改啦

句句都錯

幫佢推

第一行就錯

直頭係由頭錯到落尾

樓主係咪低能？

傻鳩

無啲誠意

佢盡左力

On9仔樓主

7:0

入多兩球

屌你老味，百痴仔樓主差d俾你累死，腥左出街實俾人笑到面黃!

食屎啦

btw..報左驚

呢單野應該入邊隊數？巴西定巴拿馬定英介蘭？

曉武士

曉姆斯變咗英格蘭人

又巴西又曉武士

仲有暴聯 咩嚟?

sevenup報？